有相 老解在路上

大家小心點 快閃

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

#272191

閃你老母

夠喇 乜都未fact check唔好製造恐慌

新ac 唔好再覆 各位

P牌仔

開放日完左返新田

垃圾舊相
屌你軍營都係隔黎
要黎洗上車?

大欖隧道元朗方向
唔好再吹大d

食辣條大陸仔